請admin立即bam晒以下教唆自殺會員！

教唆自殺撚，一個都不能放過

其實活在香港, 做唔到專業人仕已經可以去自殺

生得聰明真係做到好多嘢

想自殺

身高165cm 父母兩個都係153cm 人生可以點行落去

22歲160cm男既人生仲可以點行落去？

支持

1

2

呢個post聚集左好多熱血生命鬥士

比個template大家用:

幫你tag返連呢住入黎? @連尼住 @lihkg @香港撒瑪利亞防止自殺會

#自殺post #連登仔 #生命 #人生苦短及時行樂 #耶撚 #報警撚 #生命鬥士 #熱血

就算真係去教唆自殺
都唔明教唆自殺點解犯法

比人講兩句就敢去死既唔死都冇用喇
用on9法律去留住d廢人係社會做乜

唔死都冇用？ 你教唆他人自殺 拉得

叻喇叻喇 報警喇on9仔
又唔撚係解釋到我問題
你係咪又係想死個d廢人呀

如果純粹想表達出「尊重當事人意願」的意思，算唔算教唆自殺？

係咪有關post唔係喺時事台admin就唔撚理！？

自己同官講啦 垃圾, 抵撚死

快d報警 我真係好撚驚

垃圾正義撚

我哋連登仔不嬲正義